未訓嘅咪入嚟傾下計囉（385）

部電話傻左

餅

好久不見

招人玩Pokemon go

帝

敏仔

餃b!!

無玩了

沖完涼好舒服

Down翻

貓貓

唏噓

唔啦 電話廢

噓

買新機

無錢

眼訓了

咁早訓

楚楚！！！！

揾銀

聽日返8

Lm 訓了

成兩個禮拜除咗幫人補習同屋企人出街食飯之外就無出過街

想念餃餃

掛住我了

支持

我都好miss u

有返

我聽日方加

咁早

又方加

楚

真

我快要訓

唔出街唔洗洗錢

日日都返7點 好難搞

摸牙

害羞了

Part time嘛

霸氣熊仔

蘇早

唔搵full-time?

係 返7放4 好惡頂

當然

我呢

我返8放4

但你而家冇霸氣

過左12月就轉full laaa
想享受多陣自由既氣味

我夜上水因為我夜先得閒

Ummmmm
智慧小熊

餃餃

好囂張

貓 係咪有cafe介紹

霸氣不宜外露

但係full-time 先多錢洗

霸氣食得架？

7妹！

收埋左去邊

呢到都係夜晚先熱鬧

有無一人酒店推介

有！
叫 時安靜好！
你可以搵下～～～

收貨

我都覺 朝早/晏就推得好慢

好！！
我單機仲有無咩好去

我都未

所以過埋12月

我傳染俾大家

點解會單機

個心度

無啊....

仲要我無咩野買 啲錢攞哂去食

邊到

Ummmm 我會行夜市

我都諗住搬去住幾個月酒店先 頂唔順

番工阿

睇錯左
你仲有冇野想買 拎曬啲錢去買啦

之後就瘋狂番工

可唔可以快少少

要改下

你點解會遲

我係軟弱的熊仔

我都唔知

我真係恭喜你

睇醫生！

咁冇霸氣了

遲左一星期

有錢支持我返工

好似好耐無買野 買咩好

霸氣係個樣度

我有

睇！

鞋

買晶b

真
樓豬：我真係好鍾意番工架

買衫比我

咁要睇下了

霸氣智慧熊

要了

買唔起幾千蚊個啲

買埋比我 唔該

一齊為錢返工

咁都要睇咩

餃b

幾百蚊

好似幾靚

你都未黎影熊仔

9up

你都買

Buy

你日日都係番工 唔洗咁多套衫

因為想單機

未試過遲咁多

係
傷心了

台北呀

改得好好

點解

怎怎驚訝了

聖誕前 都有既

唔為錢唔通為興趣

去到12月26！

會有啲人係！

町 記憶旅館

都唔錯
不過唔知幾錢

我生日

can
不過買鞋係可遇不可求

生日快樂

等你黎

依個見好多人推
不過好貴 7百幾一晚一個人

所以要睇

都未到12月26

睇唔啱

呢個真
首先 你要出街先

我要搵PTGF了

好

講定先

咁德立莊
不過應該都唔平

以後唔咁叫我唔應機

過千

咁痴線咩

撚狗好正

WHERE

上網睇 好似係正常

嚇到失急了

你而家係咪歧視毒撚

撚我

手錶
袋
銀包

好rich

有美國佬剪左段勇武嘅片

睇last page

錶早幾個月咪買咗銀包又未爛
袋唔知買咩好喎 無咩idea

早抖 隔離又秒訓

台北

晚安

叫左個frd喺米蘭幫我買cardholder

係

Hotel papa呢

早抖 想念你

點撚狗
求指教

我邊敢

我朋友有開民宿

有無住過？想聽真實feedbsck

咁過多幾日先！

真心？邊頭？
介紹ok?

為什麼

有咁多張卡要擺咩

買唔同色？

你急唔急先 我好耐無去 幫你問下

咁你係咩意思

有錢

袋？

晚安！

我唔急
一月頭去

有楚姐既時間就係日頭
太陽出來了～

我唔係好明

有d房冇窗
仲要係地庫
不過就算比較新開
如果要平 都可以考慮下

但 我冇住過

我諗住喺嗰邊平啲咋太貴都唔買了
有錢就買左袋

楚楚出來了

乖！

約我的意思

我覺得地點佢係ok
但主要考慮錢 一個人住太貴

是
買多個唔同款

佢好似有幾間 好似有間係忠孝敦化果邊

個樓主曱甴嚟

仲要去旅行

聽完分手總約左雨天下首就播twice
覺得較隨機播歌係最正的

希望佢快d黎

can

地點ok呀
但我比較關心房型

消失了～

你唔係單機咩

其實我懶得換袋

真！？
咁佢比你撚完佢有無嬲鳩

叫返佢出黎！

幾隻潛咗等上水

所以無錢
一個袋講緊成萬蚊

佢已經算好平架啦
但佢係比較入lo
再唔係就 考慮下其他車站個d

樓豬

幾隻咁多
會唔會起你底架

楚楚

咁呀
買外套
打機驚
牛排

布甸仔要小心啲！！！！

係 但係我要有獨立廁所

好貴

買定棺材畀我

一係你TG我 我呢幾日幫你問下

佢算平呀 係ok ge
不過睇緊有無地方再平啲

好掛字楚楚

幫你book定殯儀館

芝士奶蓋唔准攪勻

唔洗啦依度講咪得

City inn
有幾間 你都可以睇下

我飲返茶算

都真 我晚晚都會上水

我係香港唔係好著褸
驚又有好多未打完
所以咪話 我都無野買既

你係台北地膽？

乖啊布甸仔
你想萬國定世界

買晶b比我

乖乖

咁考慮 買野比我

我又要

磅豬啊！

佢係一間好似套房咁 有廁所 有浴室 我唔記得有無WIFI 一落樓就好多店舖

唔係既
睇下幫唔幫到你啦

寶福

唔准

磅珠

藍架喎

肥呀

咁你都買晶b比我

wifi無所謂 可以買無限上網

我睇緊啲半hostel既 有自己套房

買咗飯比你未出零用錢阿家姐

多謝樓豬

merci

有冇自己沖涼房先
我覺得好重要

多謝

反正輸硬

又真

你仲有錢過我

咁幫你book定寶福山

其他 唔識了

家姐零用錢

套房就會有
有啲hostel 兩種房型都會有

明明記得之前有個絲打 每半年去一次台北
唔記得左係邊個

唔想變大肥餃

this this and that

1蚊ok?

多餡好食

我而家少去台北果邊

都要

都ok ga
可以煮下

餃子屋好正

下次比你

住

我其實3月都會再去

要訓了
大家晚安

我仲諗緊你係咪叫我喺hostel煮野食

自私食

多謝家姐

晚安餃餃

weak

早抖了餃餃

點玩法 90$問一樣野

買晶b比我未

Mon post唔覆

楚楚！！！
召喚左你好耐

應該係一題

係咪我買比你 你又買比我先

撚埋asshole仔

姐係？

攤緊屍

柒妹
恭喜你成功召喚！

入non jupas扮asshole仔,佢地話我係牙蛇

又係1點先開始多人

梳 唔係

攤屍都要覆

即係$90可以問例如 你感情 工作 或者學業咁樣
如果你感情嘅話有特定對象 就可以指定咁樣問嗰一個人
之後佢仲會幫你睇下你原本嘅生肖 同埋生日日期
睇吓你今年嘅運勢點樣 甚至會幫你睇埋對方嘅生日日期 跟住可以睇吓你地兩個生肖夾唔夾 甚至對方係一個咩性格嘅人

依家覆返

唔買

比啲掌聲我

太遲嬲咗

下

返工都要著靚衫！

特色

帝帝話買 你快啲簡

唔洗都係得小朋友見到

想買頭熊耳冷帽

你買比我同餅餅

今晚我既！！
大家唔洗客氣

和好

佢：你今日著咁靚去邊

有晶b

要買埋兔耳

你最rich

入asshole post 9up 一句打爛中大搞到未派interview起鋼，牙叔我讀完十世la

Wow
柒妹心情好！？

係邊買

求

樓豬：無地方去 毒撚緊係番屋企

布甸仔好似好大個咁

唔好 不過同大家吹水就開心返啲

樓豬好好

楚楚好好

假

唔知

就嚟做法師

要頒個獎比你

29？

全世界最好既樓豬

港航有大陸銀行借40億 是咪會無事

差唔多

用完咪又係執

8~~~有台灣機唔坐

我都覺 以後唔會買

你睇吓我應柒妹d嘢 真心嗰個人好準

依家啲小朋友好多口

我坐長榮去台北架一直都

真心問 我好需要

大哥哥

mud deadline?

睇到了

長榮貴

hand hand

遊水

我唔會比手

我識飛架

差200

你快啲去問完 之後再上嚟講下睇成點

收工去趕唔趕得切

好耐無去台灣了

我今晚係八點幾九點去到

唔該你

講呢啲 最緊要係幫到你

問埋香港運程

唔識答
error

做咩突然啲人潛晒

柒妹點名

完

sad

咁小妹先行告退了

我都訓了

咁早就無曬人

熊仔宣布要訓了
今日攰死
大家晚安！！！！！

攰死左了

熊仔

浮狗

我係

點解就係唔想訓又冇嘢做

Good night

你jm9佢地狂屌你

原本諗住今日去買walkman。但突然之間理性戰勝咗欲望

我抵屌

y...

雲b好惡

無人理我

又準備好開始叫春

我知少少了浮狗

因為你無錢

唉好撚窮
諗住死慳死抵啲錢
全部拎嚟retake ielts

考ielts嘅錢等於我翻十堂補習

叫春

唉屌你老味點解自己英文咁差咁唔生性

you cu engine!

咁都認得出

is!

唉屌好傷心

上帝已死

用持續進修基金lor

呢排做乜都無運

邊有得咁

靜啦 問問問

好似有，你check check

唔係要翗老先apply 得咩

nope好似係before 65

揾男朋友做愛

on9 我知了

問乜撚

睇睇下都認得你 好耐冇同你食飯

汪汪汪

返工好凍

凍撚到呢

要食肥啲先保到暖

夠錢牙

變到人畜有害咁撚慘

我覺得我有低溫症

我都覺得今日凍過琴日

唔想返工吖！！！！！！！！！

工已返

我都係短袖+件外套

唉，窮人真係咪撚生仔

著左幾件衫

好難有錢到唔洗返工

返公都係無野做 悶到訓著 諗住搵多份

ptgf

凍到唔想行去食早餐

真 唔敢買
佢借錢還完今次 之後都大把數要還

比小朋友恰

又凍又熱

佢咁樣止唔到蝕。。

我呢份工冬天都幾正

係囉 佢借筆錢番黎都只係還錢
都解決唔到問題

由上年開始每人都擔心佢會執，然後唔幫襯佢，佢又點賺錢呢

what job

我fd話佢電單車送外賣都有30k真的假的

早睡人生計劃

咁都認得...

早晨各位

大家早晨

比仔仔碌野頂醒左

早晨！！！

咁早既

多塊餅

Uber eat ?

我都想比人頂醒整醒

應該唔係 未問係真既我轉行算

우리의 네모 칸은 bloom

羊仔
諗到買咩未

唔識揸電單車

我決定買畢仔介紹嗰份比佢
不過仲要買多3份去抽

咁多！

有冇人掛住我

無

潛一潛先

電單車仲易過私家車

份工好悶

應該唔會，pizzhut個時一單得10$自己落袋 ，一粒鐘頂多送4單，一日5粒鐘左右。底薪時薪60-70$。條數自己計下。

我介紹heattech 毛氈俾羊羊

一陣同而家呢個去街街

唔想知

做咩事ar架架

曬

琴晚個師傅叫我平常心對而家呢個
唉

咩意思

飯糰

正

mark咩姐
你有女女可以送禮物咩

羊咩多女
姼

考完test

咩test

今日好凍

心一跳

愛就開始煎熬

每一分每一秒 火在燒

收嗲啦你
打機勁少少得唔得

打fps

唔打呢類野

又收到interview invitation
又要見工

csgo小地球

你lol屎過銅牌仔

English

唉 in極都未有offer

衰邊方面

唔知 唔岩眼緣
但間間都要過幾關

成個lunch訓左冇食，岩岩去食下午茶點知發現冇帶銀包要行多轉

連面試都冇乜

我8,9月send左60份cv 得三間in我

而家真係少公司請人

Me3

搵工既網得返d agency post

私家車準備學

我有女就唔會灰到日日叫春
唔知幾時走到出去

Me4

唔會搵agency

個日食飯，讀返上大學既朋友話我呢份工低人工

我心諗有工做已經好好，同埋我覺得經驗都幾重要。

真
利申唔識人,而家食緊屎

大學畢業fg人工個range都可以好大

識人，但信唔過佢地

有咩開心得過返工！！！

why

架架 凍死未

因為我都托佢地幫我搵工，成日都話等陣唔知等到幾時。

媽咪竟然係到？

有幾凍呀

hea你

歡迎捕捉

可以再凍啲

caught

攬住張被唔出黎

佢搵我我無主動搵

呃人的

萌萌

遲下有埋經驗再轉工會上去嘅
不過呢排係好難搵工儲住經驗先

開始冚厚被了舒服

仲奸笑！

羊羊

仲有8分鐘就出online exam paper
無温過好緊張

點解唔得

好似比人攬住咁

唔會話佢呃人嘅
不過無試過靠佢哋搵到工

羨慕

你話點咪點好
好想食癱仔

Fail

都係楚楚你對我最好

講呢啲

有咩幫到你

羊腩煲

囂張到

哎呀 冇啲咁既事

已流口水

睇下有冇sales可以做住先

邊個負皮小妹！！

agency no good

有朋友搵緊十萬一個月

加油呀！！

i bank定 6c定e生?

掛住你

唔好做

又在老作了

因為之前都做過
唔做冇錢呀

做過邊間賣What

敏仔點解要用有色眼鏡睇我

主要賣衫褲的

我做過運動舖 同賣鞋 chur

男人點會掛住男人

好耐無攬你

只比一個人攬

我地係時候開二手薯條party

我都知係得我

我鍾意食薯條

想知你聽完我錄音講既野有咩反應

你話我地諗既野好似

點解你又知

我請你食一手好唔好

笑笑一齊食

你講過喎我記性好

請唔請埋我

你哋要一齊喇？

we connected

主要贊助商：飯飯

可以~~~

好 要食就食一手薯條 熱辣辣

Only you and 敏仔

食窮你

唔錯喎

唔夠既我再問供應商拎 我問佢地拎都唔洗錢

只要有相同理念就connect
計埋你

錄音
不過大多數都同意
事實上思維係好似 我一直都覺得有啲人
唔係我地比佢機會與否 而係佢比唔比機會自己
我盡過力講過 用親身體會去教化
講真三九唔識七 幫到盡
所以我先會嬲豬講到明 講過一次聽唔明一世都唔會明

同理 你講嘅野我大體上都認同 因為事實就係會咁發展

食到佢跪地求饒

飯飯～ 我可唔可以join

好似唔小心又真心左

放工了敏仔

而家咩零售應該都唔會chur

法國我錄音講既野好精彩的
無聽過真係晒曬

可以 個個都可以Join

天真

架架～

還好啦 放過自己放過人

凍左既薯條不如唔好食
熱辣辣 熱辣 熱辣辣

可唔可以shark ！

凍咗好食 最好食係新鮮出爐

天使

你要咩粉

BBQ！！！！！！

成為你既粉

唔好意思賣曬~
得番屎撻味既粉
你要唔要
屎撻味好好食架 好多客人都鐘意 佢地食完都想番尋味

好多客人=樓豬

唔想再做惡魔

樓豬唔夠我大食

我係地獄等緊你

冇客都chur

你又鍾意食屎撻味咩

就係無客先比上面chur

唔好等我
我同你唔會同歸同處的

我鐘意監視樓豬食

咁好啦
我一個係地獄就夠

識玩

咁慘

Double

做咗一半就唔做

所以你知道有幾chur未
入左去有經驗chur得你仲甘

驚自爆唔講了

ibank
goldman sachs

你叫冇得送聖誕禮物比女仔既巴打情何以堪

係唔識做

我好愛你的

一手plz！！！！

唔請

食菜啦你

真係想食薯條了

我第4已經唔識做...

買左斤菜心諗緊煮唔煮黎食

又好晏先食野未肚餓

夜少少再食集集集
嬲妹妹唔肯同我食癱仔

食完個撈麵好L辣

好想食撈麵

跟住辣到我條脷

有條女暗示想我送花
都底送幾多枝先好同岩

我記得佢quiz考過
無温就唔識

典樣幫我牙=.=

條女波好大同高過我

請你食一手薯條

1枝

巧牙巧牙 好肚餓

有d懶唔想煮

諗緊1/11/13枝好
有冇人有意見

我都想1枝
1枝夠平
同紅/粉紅玫瑰分別大唔大?

same

我都唔知咁多人鐘意我
可能貪我性能力強

餓死你

唔識喎 你睇下啲花語點解囉

條女係好刻意對我做左個燦爛的笑容
玫瑰（粉紅）－初戀、求愛、銘記於心、喜歡你那燦爛的笑容、愛心與特別的關懷、動情在心、愛的宣言、感動

可能處女

大埔墟 食咩好？

咁一枝粉紅啦

屎撻

諗下先
作為一個浪子要我送花咁同奶西有咩分別

差d要搵直升機救
好攰

我都想送一支粉紅玫瑰

聖誕節就到
我就諗往整張聖誕卡算
唔奶西

到底由幾時開始
一支粉紅玫瑰同奶西 we connect左

未死就好了

等source抄

花係女人野
我真男人掂咩女人野
條低線一過條女下步就要求你奶西

咁就算奶西又有咩問題 唔明

真男人奶咩西

依家又變帶唔帶套既問題
我係浪子所以係唔會帶套的

咁你做乜鳩要追女仔

點解奶唔奶西又拉到去套嘅問題
借問聲你仲係咪處男黎

九唔搭八 矛你想知你浪子 奶西 同帶唔帶套
咁威豬咪是鳩但食條女 送乜野花

想佢為我服務
而唔係我服務佢

所以諗緊
冇諗過送
諗往整張聖誕卡

如果你覺得佢只係服務
咁你有無 食飯 買野 都俾晒錢先

整聖誕卡就係真男人呀？
你個真男人點撚樣定義架

乜都唔想做呀

我都係 但再唔做就唔會交到

柒妹好型

買唔係整
形容詞唔同姐
我唔先得閒整

試下唔好咁真心

試下玩膠

你整又好買又好啦 你啲所謂既真男人既標準真係唔知邊度黎 聖誕卡就真男人 花就女人野

但我只係睇得出你依啲叫唔負責任囉
想條女俾你扑 又話唔奶西 唔夠真男人
想爽 又要唔帶套 個女仔奉旨要做埋你嗰份避孕咩
你搵真男人 依樣野 黎做藉口俾自己唔負責任姐

我好靜架平時

食飽

小妹今日食左肉骨茶

好似幾正

你岩左9成
整係我形容詞
買既5-40
你自制隨時仲貴
而唔合成本效益既野我係唔會做
我係想用最低成本賺最大既利潤

但係你好型

我正想咁答

其實你依家喺度諗整同買聖誕卡 同花
都好唔合經濟利益
係咁威既就乜柒都唔好做 同條女直接扑啦
搞咁多花款氹女做乜 做埋啲非「真男人」所為

梳 係咪太激

唔係 呢d好皮毛啫
拜多兩野先

我多數都唔出聲

出聲好危險架 依家我比人當晒係癲狗

所以我都唔出聲了

唔好 想食下花生

我玩下架咋
不過我唔中意人唔尊重女性

SORRY
FF係我強項
自制1你信封1買要幾個咁買成20-30
你仲要硬卡/A4係冇1張你買一買就要買好多
同我都唔係好想溝
其實好複雜
而聖誕卡既好係你聖誕卡係可以送比普通朋友
花你會唔會送比普通朋友

同遺憾依條女應該係阿爺比我出/降火用

FF係你強項 但FF係最唔合乎經濟效益呢ching
又話唔做啲㗰時間既事 又要無限幻想
與其FF人地諗你諗緊啲咩 不如你實際啲啦
又要唔想溝又走去溝 你估一溝就得米咩
諗咁多野仲婆媽過啲女人呀真男人

我9up啫 換妻蛇性慾強

咁你等天收算啦

我講堅的
條女如果要我比就接近傾國傾城級
只要我開口就係我的

哇你把口好衰好賤好難聽喎
強烈讉責你

加油呀 我支持你

唉又一名信心之父
個世界好撚大既

盡情
玩女咁折墮 將心比己ching

柒妹好醒好叻好型好勁

但你支持人玩女

我講反話 我支持你

又個句
就係真得太可怕可怕到令人難以置信
同B佢個份可能絕世筍工
陪我6-7個月等我發左隨時送1-2個億比佢

發左記得諗起我呢個支持者
射返幾百個黎玩下

十卜 咁多錢仲上連登講咁多廢話？

依家尷尬位
我唔知條女知道我幾多野
為咩陪我

牆頭草

理撚得佢咩 到時攞啲錢塞住佢把口咪得囉

FF姐
我都話要等條女
而條女1年見1次
冇火出冇野搞再見我就發狂
所以依家出現個極品等我上

小心生愛滋

好正

性誕節

好撚多功課做 潛水

=.=

-.-?

加油 等你上水睇返有人支持

好悶

訓
所以野好似選特首/一哥咁
好多野上面其實佈署左
你冇關係依世都唔洗上
而你有關係就輕鬆上到位
睇你好唔好彩
其實好黑暗

搵緊TD類驚玩

help

柒妹真係好直接支持你

do wt?

支唔支持我支持換妻發左射幾億黎？

支持反正佢都唔會發

想佢發

唔好ff咁多 太多就會變痴線佬

好boring

做正常人好辛苦

少痴線都可以既大家都係cls子民

我覺得我痴線d

有幾痴線

有幾痴先？

ps4其實有d game未開
不過唔想玩

真
好lonely

天氣凍好空虛好寂寞

點解咁少人

好痴線

好想有拖拍啊

I'm so lonely

hi

still ho lun busy

你敢認第二 冇人敢認第一

有油油（most clsest教主）認證

頭先休息緊
依家好撚chur

咁好啦

求其搵個女仔講想交換禮物
我都唔記得點解當初同我best fd 講兩個人交換禮物

點解呢度咁少人
好悶啊

可以了而家有工返

架仔攬攬

我都想

打個飛機先

真係冇人

人

好多年冇拍

悶 沖涼訓算

收工未

真係好悶

有無人掛住我

4點半收左

返來囉~~~返來囉~~~

熊仔！

有

我在！

德仔！

依家都唔係做Sales
唔想用生活換錢

頭先打左鋪機 一完左就好空虛

架架好少可會掛我
熊仔很開心

你之前唔係返開夜咩?
shift? 幾時都係用生活換錢架啦

會係你暖啲定我暖啲

Shift ge但係啲時間好用得多

人人

未試過私底下交換禮物
中學聯歡會就有

有我咪唔悶
架架今日過成點～

超級眼瞓

我,我個人好熱

當然
無

咪一樣係返咁多個鐘

一般

羊仔真係好
衰

鐘數少過Sales好多

我都眼訓,但而家仲好早,唔想訓

人人人

菘仔

所以好少打機了

搵到工未～～

Sales都係9-10個鐘
你而家返幾多?

唔打機,時間好難捱

同frd人齊玩一兩場已經係極限

我無拍過拖喎

未呀~~~

9 但Hea

Sales閒閒地都十

我亂嚟

你個間咁chur

有無乖乖努力腥cv啊～～

間間都Chur

Sales輕輕路過表示返9個鐘

有
最近有見過工,佢壓我幾千價
即刻88

都要有客先會chur

我對熊仔不知幾
好

壓咁多
咁黎緊仲會唔會有工見

咁可能係我痴線
我以前返果啲Sales閒閒地10-12
22k~32k
好撚Chur的

會唔會係
咁

係早呀但個精神完全唔喺度

你果啲痴線

你唔明了

我攞嚟學車牌/睇書

我已經無咩fd 一齊打

聽日去見份sales
其實我唔鐘意做,不過真係冇錢了

Dry到爆

小小肥但大波 vs 瘦細波

你搵咁多,唔同level

當踏腳石囉
我就搵唔到office做了
天生sales命

冇客點chur

試過連續返十日工 無放假 其中有三日連續返朝早九點半收凌晨3點
果時倚天Post個個都知
鐵人咁款
其餘7日都係九半到十一半

瘦

我都係

少少肥既定義...?

你果間痴線姐

我而家都搵唔到

就係無客見一個就要Chur你跟死一個 上頭壓力大到

咁樣太癲
返工賣命

睇下聽日sales點先囉
再唔係既....我果度唔知仲請唔請

做左三年幾sales表示唔想再踏足呢行

見到都好攰

係人都
知

唔好了,我做sales真係hea做
你介紹我,你個名都會臭

細波

你真係好
衰

咁睇下你聽日點先啦～
一係去做759 我見759好hea

咁起碼你都搵過2x-3xk
唔大洗既實有>300k剩

我會捱唔到抵你高人工

人工又太低=.=

我都捱唔到 quit撚左 成日仲想R我返去做 都痴線

無計啦 依家有工已經好好

咁又係

一齊上床

依家坐係到無咩野做日日發哞逗搵14k已經好開心

你唔會明我幾dry

你唔明我嘅
好

睇下聽日點啦 希望唔會壓價

咩工咁正
我搵極都搵唔到

會唔會係你幫人整靚咗個成績
人地想你返去幫手

合約工黎,應該唔會點壓掛

會所傻仔

我都返得好hea

咁我都算好跑到數嘅痴線佬黎嘅

我連朋友都冇個,都唔好話咩女仔了
你會唔會夠我dry

羊抱

clubhouse officer?

我都係中學聯歡會先有 好慘

會好眼訓囉不過做Sales做到Chur賤左自己 好想做野咁款

睇得出咁都唔好數好難好數